呢4條女係咪kpop界4大神顏?

Jisoo

Irene

Minju

Miyeon

尾二唔係

卸咗妝再講啦

Hello Mina?

btw個jisoo邊位嚟？

KPOP只有一大神顏

一樣樣嘅喂

彩瑛發現沒有自己後的表情

原本準備負皮 好彩無彩瑛

加埋我女友牙純 TOP5

1、2太老

唔系

加埋牙魚就齊晒

仔細睇，又好似個個一樣樣咁

我承應哩張睇到我硬硬地

我份人好公道的

近期稍有下滑 top10人選

男黎既屌你

成堆人造人, 就算悟空比達聯手, 都比佢地下巴插死啦

牙純TOP30俾盡

Top20比盡

好笑

只有irene係
其他3個 不了

咁你講其他

牙周肚臍好醜 拉

肚臍KPOP第一好睇

Ho ball 望耐左其實好普通

牙周唔算啦

咁你比個

友娛台TOP3高質

彩瑛啦

TOP3000都入唔到圍

想 = 用腦； 心想 = 用心

老都咁撚靚仲唔係神顏

好煩呀

On9?

公認世一支魚呢？

講得出呢啲野的確係

@笠狗

都估到有你條撚樣

允兒屌打

準備開工呀 出街幾錢

係

吊忍唔住

咪癲啦好冇

牙純>>牙周

老+醜樣🤣‎

是

永遠童顏

走老女人同山寨

睇下標題 女人呀 做咩擺個男人出黎

Yoona又無IU又無

林允兒 irene

以為自己有面盲症

夠專一, 欣賞你

Blackpink都唔識？

屌 張gif入面唔同樣嘅

專一黑

top10

Twice 嘅Mina要有喇

太多墨屎

好柒

加埋irene頭3啦

95年可以幾叫老，咁呢個世界都幾多老人

top10之選

Jisoo都唔識唔好話識Kpop喇

我認知嘅jisoo係咁撚樣
唔是gif入面嘅樣

Ching 你真係有

咁呢個都係嘅

三同四未必
因為仲有個朴初瓏

魚top1

95都唔老？再唔生做高齡產婦啦喎😂

屌nana都無

somi

醉曖乂牙秀
心心啜卜啾咪
開心開心轉轉轉

無mina 懷疑樓主已經唔再係once

點解佢會做女團

無mina 呢個post唔洗睇

我牙純牙真去咗邊

負皮 for iu

我老婆Jennie 都冇 此post已完

好似關家姐同楊卓娜
靚但唔係咩神顏

除左第一個之外，其他都認同

其實好多團都有樣衰

樓主
其實你咩taste?

我彩b不衰!

Good taste

搞咩jisoo成個李聖經咁...

又係你

同意

唔洗講咁多 Jisoo屌打全部

嘟嘴正到

尾二憑咩 造馬團

允兒直入top4啦

秀智、IU、允兒屌打全部

冇iu唔洗討論

睇4k fans cam ,佢又黃又黑 腳又粗

真係認唔到

樓豬隻眼生係屎忽度

整容不鳥

娜璉世界第一

人造人不了

下咪癲啦

收返埋幅圖啦

美延係無人敢駁

最近影嘅？
比起之前嗰排 靚返好多

素顏冇咗啲癦/痣會再靚好多
脫癦連整容都算唔上 點解唔去搞搞佢

我都唔係好識欣賞 get唔到邊度神顏

最近的 都係好靚

兩張爭好遠喎

化咗妝都呃得下人嘅

正想講，呢4個人企埋一齊真係分到邊個打邊個咩

係架 隻髮色都幾唔同

仆街，見到jisoo張學生相，以為見到金曜漢。。。

G持
唔好同印狗同流合污

一言難盡

討論緊男團？

就算四個都係
你搵啲咁嘅質素嘅gif都變唔係

我心目中嘅真神顏

港女elk都冇？

1=2=>4>>>3

以為同人個阿媽生

講緊佢個女係神顏？

佢兩姐妹真係好正

仲唔知幾次百大美女第一

人間櫻花

Jisoo NO.1

1. 子瑜
2. Somi
3. 美延
4. 允兒

公認四大

樓主勁中肯

尾2咩撚野事放係呢度同果3個忽真係醜撚到震

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！

真 珉周頭三

珉周很美！

層主公道

層主識野

見到名已經唔使load圖

佢仲做到自己恐男症咁添
好似自己係公主 只可遠觀 不可褻玩咁款
唔知做乜

Jisoo點都佔有一席

睇過片，表情1000分

竟然無Momo

周周表情搞怪勁qq😭❤️
勁能美😭❤️❤️

@

Bae...

泰妹咁嘅樣嘅？！

dun u ever come near my house and my dog

淨係識啲俗嘢

點解好似一樣樣

我屌你老母

再見

Jisoo Mina sana

樓主幅gif入面嘅jisoo

正常嘅jisoo

請問樓主幅gif中人邊忽似jisoo

sm打手吹奏成年既成果

瓏瓏
依家Top 4真係未必有
不過
到呢班妹三十歲果陣
有瓏瓏咁靚再講

智妍[img]

盲咪出聲囉

覺得樓主講個4個最靚就係Jisoo，之後就係Miyeon

irene有啲時期的確特別好看..

腹肌真係好好j

賢妻人選

Suzy都冇

1st Irene
2nd Jisoo
3rd IU
4th Yeonwoo/Nancy

魚第一神

一槍打爆樓主

所以凝住佢Apink十週年之後就會閃婚

清點睇JYP爸爸搞到連彩都要露肉

都冇波就咪夾

真

JYP好鐘意夾自己啲囡
睇吓沙拿成日要推到上頸

初瓏
娶到做老婆一定係做左十世好事

樓主唔好侮辱牙秀識唔識擺番張靚啲嘅 你擺明有偏見

我好心痛 俾人睇蝕晒

Jisoo
Yoona
Miyeon
Irene
Nana
無了

Mina?

哈勇都好正
晚晚捉你打機睇睇波

一個做老婆 一個做女朋友

1. Yoona
2. Mina
3. Miyeon
4. Jisoo

冇Irene
負皮上一頁

蝦翁世一
同佢打機輸到咁上吓仲會㷫到除褸

吹到甘大 真系整到巧膠巧7 話佢靚啲人系咪盲

蝦翁已經係超越人類認知嘅靚
點比

咁都叫整到膠
我相信你一定未睇過咩叫真正嘅膠